如果我下次用同樣方法對曹星如，邊個會贏？

係咪又係曹星如贏

下次等我上去打
show下啲腹肌